【港珠澳】我想問件衫扣住既係咪黨員章?

RTHK (21:10)開始

不如立法會建制派正名改返晒做共產黨啦

毛澤東做咩番生

個光頭佬咁似毛魔個髮型嘅

依家興咩？

奶共嘅人當然想啦，但被殖民嘅係冇資格入黨。
佢地只不過係被指派管奴隸嘅奴隸

無錯，班友終究只係降兵降將，註定係「養唔熟」，睇返韓戰邊d人做支共送死部隊就知
包衣奴才炸，想做主子？下世啦

港豬連陳帆都唔識 仆街香港人政治冷感真係唔到你唔信 條豆沙線佢有份架，你交嗰d稅佢有份敗家架 唔睇新聞都聽朋友講過啦

我點會唔知 想笑下佢

你善用起底功能啦